有冇人覺得aimer首新歌完全唔match hf

完全唔岩今集個feel

直情成隻歌都唔好聽 同f/ap隻op1一樣

爛聲

首歌d曲風好似死唔斷氣咁

首歌響度殺死緊套戲

on9

其實earthmind個首幾好

日日聽

戲入面果套難聽到

點解Eathmind紅唔起
UC B-bird好正

好聽wo 睇完套戲聽哂先走

超好聽lor
日日loop咁濟

號稱cd最強

下，好撚match 喎個feel

係勁撚match d歌詞又到位

淨聽melody 合埋眼已經見到櫻係我前面

好聽到震, match哂櫻既心情。聽親都覺得sad

第一次live好撚難聽 希望下次有進步

真
差唔多全部重要原game CG都match到

第一次係武道館合埋眼聽果陣已經好有櫻既feel
點會唔match